[金庸宇宙]其實金庸既小說係同一個宇宙還是幾個平行宇宙？

神鵰三部曲肯定係同一個宇宙，碧血劍同鹿鼎記因為長平公主呢個人物連接接，都應該係同一個宇宙，而其他小說呢？好似唔係本本都有野互相連接。

俠客行呢本野直頭第二個星球咁 主角勁撚到打兩個東邪

大叫一聲都隊冧你

不過個結局………

天龍同射鵰三部曲係同一個世界
不過所有金庸小說都係圍繞住武功一蟹不如一蟹嘅觀念下寫成

書劍同飛狐都有關連

鹿鼎入面又提過「前朝令狐沖…」，
仲有小寶嘅化屍粉係西毒傳落嚟的，又link番去射鵰

幾時開拍金庸u

新版連城訣有拉返鹿鼎記